我和殭屍有個約會係咪悲劇收場

第三輯好爛

都不知幾創新

係 連住2咁去完全唔明

好混亂wo

又古代人，人王 聖母 天書 命書
又有sdu

主力唔係小玲天佑到
太多支線好辛苦

多唔緊要
唔連貫個下慘

陳啟泰d角色名多撚到唔記得 最後最慘係佢

第一輯最好睇

全部都係佢
一啟泰
二啟泰
三啟泰
四啟泰
五啟泰
六啟泰
七啟泰
八啟泰
九啟泰
十啟泰
陳啟泰

你考成點生物

我考17架啵

我記得我係2018年dse區問生物見到你

有答過下問題造福後人咁啦

呃命運果下好荒謬